政府不停吹風理工區選之後係完結

完結？香港人休息開心完未？
係時候再出返黎話俾個政府知佢地又自我感覺良好
五大訴求 缺一不可
聽日見

自推1

自推2

pish

自推3

自推4

聽日見！！

自推5

真係完

自推6

國際新聞已經將香港示威由「發生中事件」上移除
其實唔使擔心
準備第2波
你估政府唔會收區議會皮咩

推

起底 block
成個11月不停出瑣事post
一係活在平衡時空
一係水軍洗版

無得唔擔心
唔可以俾手足變condom

自推7

吹咩風都無用
行動會反映

自推8

有區選大勝飛機可以打
手足俾清算都係值得

唔累積民氣一直搞冇人join嘅活動消耗
遲早變法輪功
更加幫唔到手足
長遠少少計劃
搞活動要諗3-4個月

因為事實佢地冇能力完結，所以又要造假。支那夠話豬瘟鼠疫整體可控，結果係點，全世界有眼睇。

政府文宣黎姐

啱啱海關同入境先召集左各150人做特別警察

香港人 聽日見

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

佢走去泰國都係咁同人講